想學法文點入手好

想屌法妹，點入手呀？

就係要學左法文先

問尚姐

以前好靚女 而家搞成咁

讀法國文化協會d course

space點睇？可以claim返
有frd讀馬好似都ok

試下APP／ 睇片自學先囉
不過冇乜動力嘅話都係去上堂好
應該大把CEF 可以CLAIM
個人覺得法文D 文法同發音都唔太難學但係聆聽比較難

易啲？

我自己係覺得德文易過法文，不過好多人都覺得係調轉

Oui oui oui oui oui

5太清楚，我報Intensive course一個星期上兩堂平日夜晚
都兩三年前嘅事，你可以去問下

依家無學

無記錯初班開頭佢會教你abc發音先，因為同英文發音有d分別，同有助你之後串字讀字
之後就自我介紹、法文、數字、月年日等等，你可以試下接觸下

係果到學幾好全部法國人教，有個鬼妹好靚好可愛又好好人但唔知仲有冇教但好似b1先會上到佢堂加油

我上親都係好好人嘅老師，不過聽聞有個法國人老師好嚴，好唔鍾意人哋無温書

我學到b1就停左，升唔到b2，完全聽唔明，老師suggest我打好啲個底，所以一定要温書加油

法國文化協會學緊
利申唔溫書

唔該巴打

一個星期一堂？